# Books
Бекенд на DRF, в рамках которого были затронуты следующие темы:

 - Unit tests;
 - filters, Search, Ordering;
 - OAuth;
 - permissions;
 - annotate и агрегация;
 - кеширующие поля.

Для работы проекта необходим файл с переменными окружения, в качестве примера можно использовать *.env.dev*. 
Для запуска приложения одной командой нужно задействовать *docker-compose*:

> docker-compose up --build
